要告別理想 怎算活過 世界沒理想 怎去高歌

每次自己去食m記 都會諗起呢首歌

Hey~~~what do you say
有聲

我~~~怕過份浪漫過份幸運~~~~

即使發夢錯 但那是最好的錯

一開始 我以為係supper monent唱